老衲正式宣布，新年食丹麥藍罐曲奇就係違反國安法

黃罐曲奇

直頭要打靶啦

咁嘉頓雜狗餅呢？

要食白兔糖

冇得食啦

有道理